小心大家

啱啱發夢見到有兩架EUKE 東九防暴冲峰車 停左系d隱閉地方，每架車都坐曬人，着曬裝備，隨時會出動！
Be Water !

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

推